要求重組警隊!!

成立獨立調查委員會已經冇用, 成個警隊高層都有問題!

要求重組警隊!!

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

成立臨時立法會，組職民間自衛隊，取代港共政府